超級市場D米糧幾時會返貨?

屌 屋企冇米食
樓下超級市場比人掃晒

咩區？
百佳只係返左金御膳
好識玩

百佳借啲意清走自己個倉堆死貨

掃 烏冬啦，

hktv 有 不過好Q貴

平民
恐慌>anything

因為個國家同特區政府
係廢㗎